
# HISTORIA DE USUARIO  SOLICITADOS EN EL PROYECTO
- HUO1 Y HUO2

## DESCRIPCION DEL PROYECTO
- Migrar la información del formato actual, hojas de Google, Excel, y CSV a una base datos relacional.
- Visualizar los cursos aprobados desde 2015
## requeimientos de instalación

- Revisar y liberar los puertos:
    - 8081
    - 3307
    - 90 
- ejecutar `sh install.sh`
- ingresar al adminer y revisar si estan las tablas
- ingresar registros manualmente en la tabla usuarios



